而家呢個時勢有咩炒散/freelance可以做？

飲食業果啲一定無晒炒散啦
外賣仔都好似太多人爭

究竟有咩可以做

做住foodpanda先

上網賣相

睇新聞話太多人爭
一日都未必有一張單

死肥仔淨係可以賣勞力

有份正職weekday office唔得，想搵禮拜六日幫補下咋

Uber

同問

foodpanda都已經唔請人

hktv?

幫+* 汁貨

尋日見有鬼佬做deliveroo